今集降魔的拍到好似睇人玩海洋公園鬼屋咁

我覺得個劇本都幾得意
例如馬明父母個段
不過啲拍攝手法拍到好悶
啲對白又拖
睇一陣就覺得好悶

有冇人都咁覺得

無筆直呀大佬

啤啤要屎了

d特效同音效真係好膠